(認真討論)男仔係咪會突然想認真拍拖？

借人ac

幾個月前番工識左而家個男朋友
識果陣其他女同事已經個個都中意痴住佢撩佢講野
當時佢都有講佢拍過起碼10次拖
都有諗過佢會唔會係fuckboy
不過中意佢佢又中意我識左10日就一齊左

大家一齊之前都知一齊一個月就要long d(我去外國）
所以果陣好珍惜相處既日子 製造回憶
果個月得一日我地無出街 其他10-2400

到我去左外國 佢每日都會主動打比我同我facetime
每日at least 2hours最長試過8hours
會主動報備 去到邊都會影張相/講聲 再加埋個時間比我睇等我唔洗咁擔心佢
因為岩岩識大家所以都好多野講
我個人就唔係咁中意問人既過去
因為驚自己知得多會愈唔開心
只係知佢決定同我一齊之前單身左一年半
佢講番佢以前拍咁多次拖係因為男校
抱住啲frd個個有女 佢都要有女既心態
果啲全部都散拖2-3個月課仔
佢話真正拍拖就3次 但最長都係拍左半年左右
最重點佢之前拍左咁耐都仲係青頭仔
但我long d前已經同佢咩左
佢話對住我唔知點解特別想試 對住之前果啲都唔會咁
而我係信佢 因為佢係唔識講大話既人(星座撚 利申巨蟹男 )

去到而家long d左幾個月 佢聖誕都有飛過黎陪左我兩星期(我幫佢比多啲錢)
番到黎Facetime照舊 無兩粒鐘佢都唔願收線
因為long d仲係好驚我比人搶走咁
我上黎問唔係因為我地感情變差
而係好想知真係會有男仔係突然想認真拍拖？
佢對我好唔好我自己feel到 不過佢係中央暖氣黎
係好細心體貼果種暖男 佢話佢自己都知自己性格係咁 所以會多啲女埋身 但對我果種體貼係同其他人唔同
我擔心係因為我同佢一齊既日子就黎多過之前佢拍最耐拖果個 所以都有啲驚同唔明點解會咁 因為佢性格好好 唔明點解咁短就散
講咁多都係想知男仔既心態係點
真係搵到個岩feel既女仔就會由玩玩下去到好認真拍？

而我係信佢 因為佢係唔識講大話既人(星座撚 利申巨蟹男 )

Gay

拍得多拖同係咪認真拍拖係冇必然關係

都有諗過佢會唔會係fuckboy
不過中意佢佢又中意我識左10日就一齊左

哂氣啦 知黎做乜 你係有理性一開始就唔會一齊
趁住佢未中出即飛你就慢慢拍拖享受戀愛啦
係驚分手就拿拿聲而家飛左佢 搵個一世冇女會埋身既金鐘毒撚過人世唔洗煩

自膠左sorry

咁點解要拍咁多
我好驚去到半年左右就會散
佢未試過咁耐

你開呢個po其實係想點

拍十次拖仲同你講處，你又真係信
同你就幾日扑左，不如你驗下腦

好多時做人都係感情大過理智
因為以前啲男朋友都唔係咁多女
係呢個係咁 不過佢係識分異性要有距離既
開頭啲frd都驚佢過到黎英國 同我扑完番到香港就勁冷淡什至分手
結果係無既 仲同未扑之前一樣

其實佢講乜你都選擇信晒，就無謂諗咁多啦
雖然拍10次拖都青頭，每個都咁短時間，又咁快同你扑唔係好合理

控制唔到自己唔諗未問下佢以前啲嘢
係有漏洞應該好易聽得出，當佢講乜都係真話，你自己收收埋埋反而唔會長久

砌左未

我同你情況有啲相似
我都唔知對方係咪認真想拍拖
但我知道LONG D係建基於信任與溝通上，有疑問就去問，唔好自己轉牛角尖，溝通好重要，雙方要坦誠。

拍十次拖仲係處男

讀男校拍到十次拖 仲要一齊個幾月就食咗你 高手嚟

多謝你

多謝
有時我就係唔敢問 驚佢覺得自己煩

咁你都信 笑撚左

所以就係驚佢對我其實都唔係咁認真
雖然而家仲係好sweet好痴身 但好驚佢突然有日會話淡左

Btw 鍾意佢d咩 靚唔靚仔

同埋呢啲冇得驚咁多
好仔都可以忽然話變就變，冇必然
你擔心啲唔知幾時發生嘅嘢，不過專心經營好段感情，起碼真係有一日有咩變數，你自己都盡左力唔後悔

根本個重點唔係佢會唔會分手 係唔係player 而係你鐘意佢
一條女鍾意一條仔既 就算佢殺人放火販毒走粉你都係鍾意佢唔肯走 所以你個問題問黎多餘
都係果句 享受拍拖 唔好諗埋d無謂野 就算他日比佢中出即飛 你都起碼爽過開心過就夠 做人既野都係求開心既姐

咁撚蠢準備比人呃

毒撚夠想認真拍架
連拍既機會都冇

既然自己選擇唔問過去咁做咩仲要介意